便衣反黑，PC，防暴，速龍，個人認為便衣反黑最要討伐

權力超乎大，幾乎唔使向上頭請示，絕對橫行！

如果討伐？

如何

不用分得那麼細
大家也是仆街冚家剷